G29個軚盤配對唔到PS3同PS4

轉唔到方向
但其他掣用到
可否指教下新手點裝個軚盤

你係咪淨係插左USB?

係啊，我係跟說明書裝

呃......有冇插電？

同問

玩咩game ?

ps4應該一插用得

一係ps4未update，一係g29未插電

一係壞咗

今日應該update左..個軚都係控制唔到架車方向同埋踏油門就自轉左面，brake就自轉右面。。睇黎要搵logitech

你玩咩game呀大佬
隻game支唔支援軚盤

試過用PS3玩GT5
用PS4就玩driveclub

推。。

係咪都無解決方案？